\section{Garlic routing}
	\subsection{Présentation}
		\begin{frame}			
			\begin{center}
						{\Huge Garlic routing}
			\end{center}			
		\end{frame}
		
	\subsection{I2P}
		\begin{frame}\frametitle{Garlic routing}\framesubtitle{Exemple d'implémentation: Invisible Internet Protocol (I2P)}		
		\includegraphics[scale=0.2]{img/i2plogo.png}
			\begin{block}{Invisible Internet Project (I2P)} % Bloc normal
				Est un réseau anonyme, exposant une couche simple que les applications peuvent utiliser afin d'envoyer anonymement et en sécurité des messages de l'une à l'autre.
			\end{block}						
		\end{frame}
		
		\begin{frame}\frametitle{Garlic routing}\framesubtitle{I2P: Comment ça marche?}			
			\begin{block}{}
				 Comment ça marche?
			\end{block}
			\centering			
			\begin{adjustwidth}{-1em}{}
			\includegraphics[scale=0.4]{img/tunnels.png}					
			\end{adjustwidth}
		\end{frame}
		
		\begin{frame}\frametitle{Garlic routing}\framesubtitle{I2P: Comment ça marche?}	
			\begin{block}{}
				 Comment créer des tunnels?
			\end{block}
			\vspace{1cm}
			\includegraphics[scale=0.3]{img/netdb_get_routerinfo_1.png}					
			\includegraphics[scale=0.3]{img/netdb_get_routerinfo_2.png}
		\end{frame}
		
		\begin{frame}\frametitle{Garlic routing}\framesubtitle{I2P: Comment ça marche?}	
			\begin{block}{}
				 Comment envoyer des messages?
			\end{block}
			\vspace{0.5cm}
			\begin{adjustwidth}{-1em}{}
				\includegraphics[scale=0.3]{img/netdb_get_leaseset.png}	
			\end{adjustwidth}				
		\end{frame}
		
		
		
		
		\begin{frame}\frametitle{Garlic routing}\framesubtitle{Exemple d'implémentation: I2P}
			\begin{center}
						{\LARGE Et la crypto là dedans ?}
			\end{center}										
		\end{frame}
		
		\begin{frame}\frametitle{Garlic routing}\framesubtitle{I2P: Et la crypto là dedans?}
			\begin{center}
				\begin{block}{Processus de création d'un tunnel}				
						Envoie du message: \textit{TunnelBuildMessage}
				\end{block}
				\begin{block}{Crypto utilisé}				
						\begin{itemize}
						\item ElGamal pour le chiffrement asymétrique.
						\item AES-256-CBC pour le chiffrement symétrique.
						\item 1024-bit DSA pour la signature.
						\item SHA256 pour le hachage.
					\end{itemize}
				\end{block}
				
			\end{center}										
		\end{frame}
		
		\begin{frame}\frametitle{Garlic vs Onion}\framesubtitle{cas concret: Tor vs I2P}
			\begin{center}
					\begin{figure}[!h]
			\includegraphics[scale=0.2]{img/onion.jpg}    VS     
			\includegraphics[scale=0.3]{img/garlic.jpg}
	\end{figure}
			\end{center}										
		\end{frame}
		


\section{Superposed Sending}
	\subsection{Présentation}
		\begin{frame}
		
			\begin{center}
						{\LARGE The Superposed Sending}
			\end{center}	
		\end{frame}
		
	\subsection{Objectifs}
		\begin{frame}\frametitle{Objectifs}
		
			\begin{block}{}	
				Sender anonymity							
			\end{block}	
			\begin{block}{}	
				Recepient anonymity							
			\end{block}					
		\end{frame}
		
	\subsection{Fonctionnement}
		\begin{frame}\frametitle{Fonctionnement}

			
			\centering
			\includegraphics[scale=0.4]{img/seperposed_sending.png}
				
		\end{frame}
		